"ShadowsocksX: On" = "ShadowsocksX：打开";
"Turn ShadowsocksX On" = "打开 ShadowsocksX";
"ShadowsocksX: Off" = "ShadowsocksX：关闭";
"Turn ShadowsocksX Off" = "关闭 ShadowsocksX";

"Agent Mode" = "代理模式";
"PAC Auto Mode" = "PAC自动模式";
"ACL White List Mode" = "ACL白名单模式";
"Global Mode" = "全局模式";
"Manual Mode" = "手动模式";
"ACL Auto Mode" = "ACL自动模式";
"ACL Block China IP Mode" = "ACL绕过大陆IP模式";

"Servers" = "服务器";
"Edit Subscriptions" = "编辑订阅";
"Update Subscriptions At Launch" = "启动时更新订阅";
"Manual Update Subscriptions" = "手动更新订阅";
"Show QR Code For Current Server" = "显示当前服务器二维码";
"Scan QR Code From Screen" = "扫描屏幕上的二维码";
"Show Example Configuration" = "显示示例 SS(R) 配置";
"Import Configuration" = "导入 SS(R) 服务器配置";
"Export All Servers" = "导出 SS(R) 服务器配置";
"Import Server URLs From Pasteboard" = "从剪切板导入服务器配置";
"Server Preference" = "服务器设置";
"Ping Servers" = "服务器延迟测试";
"Enable Load Balance" = "启用负载均衡";
"Load Balance Preference" = "负载均衡设置";

"Proxy" = "代理";
"Update PAC" = "更新PAC文件";
"Update ACL" = "更新ACL文件";
"Edit Customize PAC Rules" = "编辑自定义 PAC 规则";
"Advance Proxy Preference" = "高级代理设置";

"Show Network Speed" = "显示网速";
"Advance Preference" = "高级设置";
"Launch At Login" = "登录时自动启动";
"Show Logs" = "显示 SS 日志";
"Show v2ray Logs" = "显示 v2ray 日志";
"Language" = "语言";
"Check for update" = "检查更新";
"About" = "关于";
"Others" = "其他";
"Quit" = "退出";

"New Server" = "新服务器";
"Default Group" = "默认分组";
"Server Preferences" = "服务器配置";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "确定";
"Address" = "地址";
"Encryption" = "加密方式";
"Password" = "密码";
"Remarks" = "备注";
"Protocol" = "协议";
"Protocol Param" = "协议参数";
"Obfs" = "混淆";
"Obfs Param" = "混淆参数";
"Group" = "分组";
"URL" = "URL";
"Copy URL to Clipboard" = "复制 URL 到剪切板";

"Subscription Preference" = "订阅设置";
"Subscription URL" = "订阅地址";
"Token" = "口令";
"Subscription Group" = "分组";
"Count" = "最大数量";
"Auto Update" = "自动更新";

"Active Group: " = "当前分组: ";
"Active Node: " = "当前节点: ";

"Subscription Update Failed Title" = "更新订阅失败";
"Subscription Update Failed Info" = "请求 $ 失败, 请检查配置和网络";
"Subscription Update Succeed Title" = "更新订阅成功";
"Subscription Update Succeed Info" = "成功更新来自 $ 的订阅";

"Current server profile is invalid" = "当前服务器无效";
"No activated server" = "无激活服务器";

"Add ShadowsocksX Server Profile" = "新增 ShadowsocksX 服务器配置";
"By scan QR Code" = "来自二维码";
"By Handle SS URL" = "来自 URL";
"Failed to Add Server Profile" = "新增服务器配置失败";
"Address can not be recognized" = "无法识别该配置";
"No QR code found" = "未识别到二维码";
"No URL found" = "未识别到 URL";
"Copy to Clipboard" = "复制到剪切板";
"QR Code" = "二维码";
"Example Configuration" = "示例配置";

"Choose Config File" = "选择配置文件";

"Import configurations failed" = "倒入配置失败";
"Invalid config file" = "无效的配置文件";
"Import configurations succeed" = "倒入配置成功";
"Successful import items, total: " = "成功导入配置, 总计: $";
"Importing start" = "导入进程已启动";
"Importing... Hold on please" = "正在导入配置... 请稍后";

"Export server configurations" = "导出服务器配置";
"Export server configurations succeed" = "导出服务器配置成功";
"Export items succeed, total: " = "导出配置成功, 总计: $";

"Done the ping, the fastest as follow" = "测速完成, 最快的如下";

"User's PAC rule updated" = "用户 PAC 规则更新成功";
"Failed update PAC rule for User" = "更新用户 PAC 规则失败";

"PAC has been updated to latest GFW List" = "从 GFW 更新 PAC 成功";
"Failed to download latest GFW List" = "从 GFW 更新 PAC 失败";
"ACL White List updated successful" = "ACL 白名单更新成功";
"Failed to download latest ACL White List" = "ACL 白名单更新失败";
"ACL Auto List update successful" = "ACL 自动代理列表更新成功";
"Failed to download latest ACL Auto List" = "ACL 自动代理列表更新失败";
"ACL Block CHN List update successful" = "ACL 中国地址列表更新成功";
"Failed to download latest ACL Block CHN List" = "更新 ACL 中国地址列表失败";

"User Rules" = "用户规则";

"Advance Preferences" = "高级设置";
"PAC GFW List URL" = "PAC 自动代理列表";
"DO NOT change anything if you have no idea about what is it" = "如果你不知道这是什么，请不要做任何修改";
"Socks5 Listen Address" = "Socks5 监听地址";
"Socks5 Listen Port" = "Socks5 监听端口";
"Enable Udp Replay" = "启用 Udp Replay";
"Enable Verbose Mode" = "启用 Verbose Mode";
"PAC Listen Address" = "PAC 监听地址";
"PAC Listen Port" = "PAC 监听端口";
"ACL White List URL" = "ACL 白名单列表";
"ACL Auto List URL" = "ACL 自动代理列表";
"ACL Block China URL" = "ACL 中国地址列表";
"HTTP Proxy Enable" = "启用 HTTP 代理";
"Follow Global Mode" = "跟随全局模式";
"Timeout" = "超时时间";
"Seconds" = "秒";
"HTTP Listen Address" = "HTTP 监听地址";
"HTTP Listen Port" = "HTTP 监听端口";
"LoadBalance Port" = "负载均衡端口";
"Enable CN Direct" = "启用国内直连";
"Enable AD Block" = "启用广告过滤";

"Advance Proxy Preferences" = "高级代理设置";
"Auto Configure" = "自动配置";

"Subscription" = "订阅分组";
"Strategy" = "策略";
"All Nodes" = "全部节点";
"In turns" = "轮询";
"Random" = "随机";
"Least conns priority" = "最少连接优先";
"First available" = "最先可用";

"Warning" = "警告";
"Config your load balance preference firstly please" = "请先设置负载均衡配置";
"Load Balance - " = "负载均衡 - ";
" Nodes Selected" = " 节点选中";

"Log not exist" = "日志不存在";
